求wallpaper

有無巴絲有呢張wallpaper原圖
呢張都係之前係呢到有巴打整
我唔見左原圖好想拎返做wallpaper

有無人有

lm

有 用緊

巴打可唔可以sd返張原圖

用咗細ac send咗

好人一生平安